### gitlab meta 
> 存贮格式 json

filename: string 文件名
download_url: string 下载url
data_source_url: string 数据源url meta地址
channel:  stirng 渠道商  

### 上传流程
1. keepwork上传大文件(含流媒体)
2. 客户端(kw_client)向服务端(kp_server)获取上传upload_token
3. 取到上传token后将文件上传至七牛服务器(qiniu_server)，同时取domain(下载域名)和key(七牛存贮文件名)
4. 通过domain和key向服务端(kp_server)获取下载download_url
5. 制作文件meta数据上传到数据源,内容如下:

   filename: string 文件名
   //token:   string 访问授权
   download_url: string 下载url
   data_source_url: string 数据源url meta地址
   channel:  stirng 渠道商  

6. 返回[data_source_url](download_url)内容给客户端(kp_client)
7. 编辑器渲染出视频效果视图


### 下载或使用
1. 如下格式内容：[data_source_url](download_url) 写入编辑器
2. wikimd解析链接， 并重写部分链接(格式:[data_source_url](download_url))渲染内容 
3. 渲染大文件链接,读取data_source_url


[test](/username/sitename/xxx.xref.md)

[test](/username/sitename/xxx.xref.md)


[dsdds](user)
源库都较少，需自己重写(可基于开源库) 
3. 基于需求实现具体mod，如视频模块，上传，下载，显示等


## test




### 搜索结果改进

目前使用搜索引擎接口搜索的结果皆为提交的记录信息， 无具体匹配信息(如: 匹配字段的那块内容被匹配上， 如何高亮匹配等),具体相关效果参考github搜索:


### web server
1 热更新


## markdown 语法
http://www.appinn.com/markdown/

```@wiki/js/bigfile
{
	"fileId":"253","fileType":"video/mp4",
"extraMsg":"test.mp4","channel":"qiniu"
}
```


